2020美國總統大選首場電視辯論 討論區

好似睇唔到有人開
希望會有人

First presidential debate in full: Trump vs Biden | US Election 2020

坐左幾耐？

係我傻左
時空記錯 自10打

真

此PO已炒車 樓主時空記錯 自10打

廢J等字幕

等睇字幕

my son
not true

利申 英文苦手